【轉貼】Antifa焚燒二戰陵墓、露宿者家當

好人好者點會支持左仔

二戰陵都破壞

二戰陵墓都搞？ 下？

同文革冇分別

今都有單燒教堂

收晒中國錢

呢d就真係暴徒喇

左仔解構一切
文革就係解構所有社會關係
antifa今日破四舊立四新墳都燒埋

連登再有人撐
都無法支持

破壞古物=ISIS化

連登仔仲話係手足，要connect

做乜撚野搞到好似文革咁而家

共產黨真係好識煽動啲無產階層的

比免費機票送呢班人去支那算啦

破壞古物真心接受唔到

最大問題係唔知點解要搞
你話hsbc 我都明

二戰同你依家抗議的野
有咩關係?

反法西斯 走去燒為咗擊敗法西斯軸心國而犧牲嘅英雄陵墓，冇撚嘢？

Democratic Republic of America

成班人痴撚左線

Trump仔話:重未夠癲呀

CLS 呢班根本流氓黎
連示威者都稱唔上
仲要搶掠打一般人
仲有咩可能SUPPORT

香港左膠：

畫面唔靚

走啦

唔好留係度啦

衰過文革，紅衛兵都要搵理由話你反動

antifa話你nazi，你就係nazi

根本Trump就等件事煲撚大佢
China Joe共和黨同共產黨想玩呢招
民意反彈得仲勁呀傻閪
睇撚住啦 當所有美國人白痴

二戰陵墓 好似支那人有份
WE7條ON9 PO左出黎

有無source可以 share出去煲大佢？？

真係驚大外宣成功spin到我地到

支持美國警察嚴正執法 止暴制亂

條支那賤蓄胡錫進已經喺twitter tweet咗話美國暴亂係香港protestor教

[行動POST]615全民放假悼念日

樓主91432呢個account已經改名足足十次

拉！

如果查到共慘黨係幕後黑手，美國實打9習維尼

connect 你老母
道不同不相為謀

點會呀!我哋一向收緊美帝錢,點會調轉頭係香港protestor教返佢哋?

唔係我講

究竟係我地太善良定係佢地太痴線
爆入立法會畀錢買野飲唔燒圖書館睇落好似好on9咁

Creepy Joe 係民主党？

徒弟叻過師傅，教返兩招應該架。

Protester =/= Antifa

似共產主義多
應該不是無政府主義

極度懷疑支共就係背後推手

唔洗驚spin落香港人度

調轉形容佢地係terrorist , ISIS個類就唔會燒到去香港人

足佢老母咩
香港有人搶掠多數比人獅鳥/制伏

重點係,點會搞自己個金主?

仲有燒左st John church

We connet

可能侵真係想玩暗黑兵法
爭取民意可以加強武力鎮壓
香港講真係好少搞鳩無辜私產+自律佔大多數

文革ver.USA

可能 等到越玩越大 過晒火
就來料

Spin清真寺單野就可以了

地圖砲好洗好用

香港人真係好克制

左派暴徒一定係standwith HONGKONG 啦

今朝撐antifa嘅連登仔去哂邊
切腹未

繼續

我地同佢地交換國籍仲好

“When looting starts, shooting starts”
係絕對正確

美國紅衛兵，今次好睇囉 睇嚟trump等緊民意反彈，就打

真暴徒

點解要加密

根本係恐怖份子
你估佢真係秉承住個信念咩

美國人民眼睛係雪亮嘅，班極左暴徒遲早比人見一次打一次

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

屌佢個啲食緊回力標

Hong Kong Hermit本身都係ANTIFA黎

直頭要屌7班垃圾

左膠今次會點spin

p

根本變左質 個班人都唔係針對警暴

英國佬遺物都搞？

荷里活左膠都有份搞到咁，個套Joker合理化啲窮人反社會、又拍咩啲咩國定殺戮日，肯定有影響啲人而家咁搞搞震

香港搞homeless果班叫黑警

壓彈弓

-0-0;

左仔同67暴動一撚樣

唔係有訴求 單純為亂而亂

我本來係其他PO 見到
頭先搵左幾搵又搵唔到 你都搵下
應該得一個柒頭 放上WE7 搵到有人POWE7圖就係佢啦

雖然香港示威者有時都唔小心用左homeless既野黎做火障

支那又輸出革命

露宿者都燒...希望有文宣解釋下咩事

老豆搵仔話如果我哋反對chinazi，就要支持antifa

最柒嘅係，出事嘅州都係民主黨州

理性示威同looters唔係同一班人，我覺得要割looting班友

而家個問題係
美國形式主義好嚴重 你話割 佢就覺得你racist

呢班人過哂火
被定性左為恐怖組織
好快可能會出動軍隊鎮壓

普遍連登仔撚知咩係antifa

左仔 咩國家既左 都係咁仆街

收左共產黨錢

算啦

唔會spin到
antifa一早已經周圍打人搞事
講真就算spin到要割蓆有幾難 大家理念都唔一樣

二戰陵上面句野點解？

呢啲咪左膠政治正確
就係呢樣野害撚死美國，民主黨班友最撚中意

根本逼侵仔出手，再將鎮壓責任擺曬係侵度
呢招真你就好撚絕

應該正係會鎮壓明洲
其他和平示威唔會搞同會搞番幾件差佬黎平民怨

一撚定係中共暗中比錢人搞單大野出來

好大浸支共味

我估大6人搞手啦

左=1933年威瑪共和國共產黨旗
右=2017年反法西斯旗

Antifa同香港抗爭者根本冇得相提並論

樓主pin

Me : 割looting ! We love peaceful protests!
左膠：You are racist ! Far right terrorist ! White suprematist !

生平最厭惡左仔

佢哋嘅話術就係呢班人其實好多都歧視黑人 歧視女人 所以唔值得記念咁喎

中共係金主 又一力證

美國都被滲透到咁
何況一個少少既連登？

依家睇連登笑下就算，唔好認真

哥啲唔係左膠

已經接近聖人level

為反而反，目的只有破壞同搶掠既恐怖份子

文革咁

咁林奠又真係毀咗英國佬留低既所有野

又掘人個墳....

班示威者唔割antifa好快民意逆轉

利申捉鬼師

呢d先至係暴徒，不過香港班藍絲唔會理呢d部份。

咁反而可以顯出香港人好聰明
勇武嘅同時會建立自己形象，爭取社會大眾支持
和勇不分，軟硬兼施

目的同出發點都唔同啦 講真香港示威同antifa有根本性嘅分別 要澄清真係易過奶閪 唔明你班狗仔點解咁有心機spin。加上連登仔自己都有投入過抗爭示威，同時間又討厭antifa左仔。點會可以被你呢啲no body spin 到

如果你話你純粹troll。但你既論點又弱又站唔住腳，咁易被人揾位入。你要spin 都搵個第二樣啦大佬

係都工聯會教啦

讓子彈飛一會
呢班友玩到過曬火遲早失手隊死一兩件
到時侵仔先出黎收拾殘局

而家亂到七彩真係睇清楚先講嘢

呢班係左仔
姐係67年放菠蘿 燒死人果班
亦即係工聯會果班廢老

遲下變國定殺戮日

工聯會果班咁喎

最主要有班唔熟歐美嘅連登軍師將antifa同黑人劃上等號
又或者五毛想帶風向叫人去支持黑人 其實係水人去支持antifa 好彩連登仔們未蠢得曬比人水

有分別，衰過文革文革都老作下啲理由

毛主席話：越亂越好

（方便赤化西藏）

This?

連登仔變曬藍絲口吻

依班直頭係現代赤柬

係 SOR 記錯左原來只係同一個PO

小心 -其實手足裝修 好多時都已經接近呢一步